[求救]我好似係間ig黑店買咗嘢…

事源兩個月前，我係間ig shop度買咗對650蚊嘅鞋
跟住點知我一直等 過咗兩個月對鞋都未黎
我期間不停咁whatsapp問佢佢都係答啲似是而非嘅答案 仲要勁遲/唔覆 例如幫你問問或者就好貨到等等
我入數紙都仲keep緊
我想問下萬能嘅連登仔 我可以點做
報警/去消委會得唔得？
你老母以後都唔係ig shop 買嘢
名:stanceforce
以下係whatsapp記綠

你搵都搵間評價好啲
呢間黑店嚟

我見好似好多真人follow
同埋個fd推介

人地訂淘寶 上面未整好未寄落黎咪寄唔到俾個你囉

講極都有人ig 幫襯堆mk仔淘寶發達
ig shop +1分

淘寶點會兩個月都未到

成個月都未有貨

開名啦

唔出奇呀屌
外國好撚耐
之前買垃圾ASSC 4個月先到

笑了

講左900幾次唔好買ig/fb shop都仲係有人想自殺😂🤣🙈🤦🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

我諗住話報警嚇下佢先
點睇

Breach of contract

拉你呢個on9仔?

屌，啲騙徒就係知咁樣警察拉唔到，可惜仲有傻仔去幫襯

姐係冇得救？

消委會呢
係咪一樣

賣家冇責任 佢唔需要負責 唯有等佢良心發現

冇得救？
錢唔係問題但條氣真係好唔順